【TVB維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！

【每日任務@19Jun】
💎 余仁生 香港 💎

💎 余仁生 馬來西亞 💎

💎 余仁生 新加坡💎

👉馬來西亞同新加坡好多人睇TVB 所以去埋佢地既Facebook page

余仁生除左係TVB落廣告 仲用TVB偽人金城安做代言😒

仲有係2014年 美國食品及藥物管理局(FDA)警告消費者停止服用由余仁生(香港)有限公司生產的保嬰丹，指該產品鉛含量高，服用或可導致嬰幼兒中鉛毒。FDA又指接獲通報，一名18個月大嬰兒在服用余仁生保嬰丹後中鉛毒。

Source:

嗱我冇呃你哋㗎
吳亮星「偉論」：飲鉛水延年益壽

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

幫BB 延年益壽

推

我仲諗住個標題應該會吸引到啲人入嚟添

你記唔記得抽邊個

腦腦係tvb達人

大陸brand

我雞手鴨腳搞咗好耐

所以我唔想做樓主㗎

辛苦曬

冇事分散風險

見識少唔知

Push

你咁叻

你地都好勁

下次到你

答案係李......

吳生

吳亮星「偉論」：飲鉛水延年益壽

屌我都唔記得佢添

呢句嘢已經唔算荒謬啦

我#1有寫㗎冇人睇

我就有睇呢

讚

我有睇

copy落嚟

我太心急啦

都係冇街客

Oushhhhh

剛發現轉場

你冇睇

係咪大家見到tvb會免疫

何解？

下次玩大佢，做標題黨，唔好寫tvb啦

好

No TVB!

你玩

yes 我都係感覺得 某d唔會做任務嘅人可能見到tvb會自動略過

實有機會

唔該晒幫推

睇嚟要做plan b啦

搵舊tvb po炸機

我得一定會有毛毛囉

強迫症患者唔開心

放下你的潔癖

我發覺有隻毛毛成日跟住我地尾俾負皮

好聽話嘅doggie

岩，因為問po既target唔係本身會自動做任務既人

喺唔喺度呀

我要做標題黨

未到呀

一齊

今日森美個熱門post都係無tvb呢三隻字

理想標題

你班友唔抵制，係咪想更多BB鉛中毒呀？

話時話，果個濕鳩lily 係乜人嚟？專派膠嘅？

派到我都唔明佢up 乜喎

不過呢個post有花生成份，未必準確

屌

你問我p牌仔做乜嘢啫

為咗下一代，要抵制

理想標題

我屌晒你哋老母，知唔知點解TVB仲未變亞視呀？

因為你哋唔做任呀

我以為你知佢乜水添我都係最近先知佢係邊個

你問下其他人囉

你成功引我到呢個post了

炸緊
發覺好多都係你地

Sell慘情
你嘅一個嬲，可以幫到千千萬萬個BB

反正標題黨都係想增點擊率 會做任務嘅人點都會做
可以增加曝光率

去a餐巴或者黃心穎嗰度

對眼澀到呢

多謝樓主你哋咁用心

成班連燈仔淨係識得上連登、食花生

你又唔係毛毛

同意

依家仲有班專係玩膠添仲未醒呀佢地

邊個係毛毛

多謝你幫手推post
我第一次開tvb po㗎咋，你多謝魏晉仔

你啱我要救無數嘅下代

二毛

有兩條毛？

一顆嬲 千個嬰兒仍能存活下去

點解你講出嚟個感覺咁變態

班膠 係假嘅 其實都係0.2 佢地d膠好低級

近排五毛減人工啊

無國界醫生廣告feel

需要慘慘歌

你聽唔出咩歌咩

借個位 立會事實處

死啦聽唔出，咩歌

啊婆話 最怕改壞名 好醜命生成
而家我信了

一雙手 可以扼成拳頭能捱下去

哇

咁連登好多毛喎，成堆出現曬

不得了好勁

我一開始都get 到依個先

有冇人聽得出

阿毛

頂你呀

每晚九點 屌爆無線

十點了

致親愛的毛毛：pin

又失蹤了

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫（持續更新）

喺度開台都得喎

就快要變50 cents’ lives matter 㗎啦

推多幾下

上咗先啦

熱門了

【突發】余仁生對TVB戰士作出回應

佢地收起咗上傳圖片功能

YES

放link

0.2LM

難唔到反維穩金主專家

睇電視都唔比 係都要人番工

個攻略post我想長推嫁, 但個post同派嬲比澳洲膚潤康綑綁埋一齊, 佢唔好彩了

Pishhhhh

Blahblahblah

熱開十六

推一推

上到熱開喎, 我係咪old news

推咗先

old news is so exciting

pish

我地要俾0.2 discriminate 返轉頭

連登左膠

目前大約有200人派嬲，余仁生已經收起咗圖片留言功能

nmsl

上到top10就開台

A bit

Wumao land

你會唔會成個運動都掛住個P牌過

掩耳盜鈴

我諗都係啦

十二了

good terms ilikeit

welcome to Wumao Land
In Wumao Land We charge
0.2

睇唔到幾多正負皮

空氣推

原來呢個icon係咁，我唔係想屌你㗎

除咗2變E mao la

個post新開, 睇唔到住

24正 vs 0負

24人睇到

push

放圖

屌又俾你諗到

笑我

未計P牌喎

不如我哋得閒喺創意台開一個5毛樂園

我突然間諗返起釋迦牟尼樂園

27正皮

證明我真係p牌

唔知會唔會獲得負皮呢

而家呢

一鼓作氣，再而衰，三而竭

希望啲人就算唔推都會做任

放心，我都係最近先知睇唇語get 出嚟

第九了

217個人派咗嬲

好呀撚下五毛都好

不過小心呀，五毛lives matter, 我地隨時俾人reverse discriminates 呀

上到熱門就要keep住股氣勢，用最短時間拎最多嬲

我都等緊佢地呀

佢哋唔認係五毛呀嘛

所以有咩冒犯啫

負100不用謝

＜一 法槌

本身個icon靜止，唔知佢會講啲咁嘅嘢

歡迎來到中國玻璃心五毛樂園

有做

又話我地係屈毛黨㗎啦

你開我實撐場

你開完就到我開

第八

對號入座 Wumao Land唔屈嘎

但我冇咩創意嘅

可以一齊笑㗎嘛

你啱

唔洗創意，成班五毛會狙擊我地

熱烈歡迎光臨香港玻璃心五毛樂園

這裏可能是世界上唯一一個五毛主題樂園

所以我都用錯過

分分鐘明天就會出現：屈毛開心樂園
你地勁比人mon

咁都得

一入到場就見到玻璃工場

要同藍絲講啦tvb好失神你咩

失禮

打獵 正

做左未

我冇記錯有人講過save hk嗰度有人講過tvb係黃㗎

乜料呀

星期六開啦

咁就正啦我一定變主角

Elmo

你開

我入去吹水

同689 狙擊大貓同一道理

算啦中國logic我哋唔明㗎喇

689就係我哋嘅軍師啦

利用咗蘋果作為教材級嘅玩殘傳媒方法

期待搵個生面口開 初頭不要勁圍爐住 示範單位

唔識開呀

要點design 我都唔清楚

一於你開

叫佢哋睇cctv啦咁

壞壞

你咪去學下當年釋迦牟尼樂園點開

Chinese logic is no logic

我唔識開呀

寶template 比你cope

tui

gogogo

好真好

陣間開台同佢講

好恐怖呀

好犀利呀

是日電台

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫（持續更新）

唔知佢肯唔肯呢反正d毛都target佢幫開po

到時先算啦

大佬寶開台通知

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫（持續更新）

Btw你知唔知媽咪麵
有冇睇過佢啲post
佢用腦魔用得好得意
好似你咁得意

做咩突然間諗起佢呀

是日電台

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫（持續更新）

生於香港咁撚不幸
余仁生幫BB刷靚首抽有咩唔啱先

知唔知投胎差唔多有一半機會係去印度或中國

因為你好似佢咁咁鍾意用腦魔
成個形象好活潑

我唔係又鍾意用連狗咩

唔知

成日見到你用腦魔

鉛仁生

好生動

一唔一齊撚毛

唔啦
做其他野

你唔好晒時間理五毛啦

建議用含有好多鉛洗板

好啦我炸下佢機就走㗎啦

記住，你嘅時間好寶貴

完人生

up

Push 做任

點解咁都冇熱門

推推推

呀。。原來有
冇野啦

最高峰熱門第八

你唔洗推得咁密
會做任務嘅嘅睇到一次就入嚟
你推得咁密會嘥時間
最理想1分鐘一次都已經OK，確保到所有開apps嘅人都會睇到

update咗有預覽㗎

不過我都係見到noti 入嚟推幾下，冇好密

太衝動

假

咁惡毒

呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向

入咗

兩個海外page關門大吉了

落tvb廣告就知係 cheap嘢啦

制裁佢

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 1450)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

過黎做埋今晚任務呀

我係維穩金主我自豪

佔領CCTVB!!!

目測有五至十個打手ＡＣ反撲中

係咪好似SDTL d假acc？